蔡若蓮副局長,不要傷心

要鄧我哋開心呀